香港人，肯反抗未？

俾689同共匪恰到上心口啦
而家差唔多話你聽我唔鍾意咩人就可以洗橫手踢走你，話之你係有十幾二十萬選民選出黎，當你班選民透明，我想點就點
恰到上心口咁都仲唔出黎反抗既話香港就真係等死啦

要返工, 不了

啲港豬點會同你反抗
聽日乖乖地返工

非保皇嘅香港人多數都投民主黨同公民黨架，
要和理非非呀嘛，
而家咪睇下和理非非有冇用囉。

香港人真係唔見棺材唔留眼淚。

我心未死

要供樓又要返工。最緊要「穩定」

睇戲 當初青政被DQ大家都係睇戲
點解唔繼續睇埋落去

請提出反抗既具體方法

得把口係無用

仲可以做d咩？ 真心問

不了，獨善其身算了。港共食正大家心已死，感覺身邊大部分人都處於「去政治化」的狀態。

你問下本土派最大果支旗先

起馬下次本土好，泛民好，再搞關於今次dq既大型集會唔好再私怨互屌團結一致宣傳出黎，而家敵人出盡全力打我地啦，仲互屌真係唔方無救

唔好講其他人，自已肯唔肯出黎先？

得罪講句呢家本土同泛民坐埋同一條船
求同存異係唯一辦法

見到班友仲係到不了不了真係好撚燥

揾團體利用今次聖誕啦屌

agger

呢個時間好敏感

你要知道，最想人出黎反抗既可能唔係泛民本土，而係689

等緊你帶頭呀

要返工，不了。

出年有新山拜

我識反抗 但係唔會為香港人去反抗

只怪有豬一樣隊友